屋企隻貓生咗

而家點算好阿媽匿埋喺梳化底
好似仲生緊
但佢搬咗啲仔出嚟

唔好掂佢d bb丫

好得意！

領養一隻可以嗎？

molamola 樓豬掂左

有手套好過冇？

保暖保暖保暖！

每晚你都可以掂我啲野

你唔好撚搞佢啲BB啦 又唔帶手套

俾個箱同毛巾 俾佢地保暖同匿埋先啦
母子平安

幅相有手套

咩品種

我黎打圓場
樓主用隻手套太高品質
透明感極高
搞到睇唔到
打和啦super‼️

我有戴

啱啱用咗暖水沖身

對手套咩牌子

唔得閒睇

準備有大量人留言呃貓

貓肉

條毛巾好似有d污糟

痴線

胎盤啲污糟野黎

你見到有咩，你隻眼咩構造

我幫你哋貼左俾貓義工

正常人眼睛嘅構造

你對眼咩構造先見唔到

巴打 如果貓媽有一直理佢地 你好似唔洗點搞 佢好似會係咁lam佢地幫佢地清潔
冇記錯你淨係準備一個乾淨同暖既area俾佢地就ok 唔好咁光 注意通風

個啲人眼殘，唔睇清楚走黎鬧你

好

師兄你用邊隻眼睇？屎眼？

你去驗下眼啦 屌你老母 死傻閪

無精神病患者

大家不推文好唔好

笑死盲人都上連登

你班仆街救左樓主先啦

搵毛巾墊低 搵箱入住佢先，等佢生完 放埋一齊觀察。佢第一次生，生完唔識處理拎去比你，家貓多數係咁，放埋一齊就識餵。

ＬＩＫＥ ＴＨＩＳ

你用屎眼睇？

比個陰暗位比貓B同貓媽
例如紙箱

可否送隻貓俾我
我真係想養

樓主好柒

去愛協

係咪咁樣

好慘

好打耳

匿埋左

有冇100%水溫？

點解咁似狗

你有冇幼母貓營養罐？準備比貓媽媽食

樓主可唔可以比我養隻

係鬧佢嘅人錯
唔係打和

岩岩我隻貓睇完醫生 醫生叫我養多隻

帶望d色似老豆

哈哈哈哈哈

記得恰啲蛋同雞比貓媽補身

走啦乞衣

bb貓好滋補 , 最好煮埋個胎盤

死乞衣

點解全部仔都係黑色
但爸爸...

真係次次有寵物bb post都一堆乞衣

尷尬囉

帽事既

你嗰隻唐貓定咩種貓
我隻生嗰時我咁岩返緊工 佢自己搞掂晒
唐貓通常易生啲
有冇整個產房比佢？佢需要一個有安全感嘅地方生bb
佢生完會勁撚餓同渴 一定要比水佢飲 放係佢身邊

想養 無計....

咁細唔洗沖身架喎 好易死

個表情應該懷疑緊自己帽咗

野生就唔好
家貓 信得過你就可以掂

做喵都要戴帽

幾時開返個凸字台

連登好多你呢d人
自己錯都可以咁惡鬧人

真係架
我抹返乾

你班仆街掛住屌人
樓主依家奶野了

應該用煮飯剷拎起佢地

想騎劫個po?

咁似狗仔

驗眼啦死on9
好地地睇貓仔咪好囉係要衝出嚟柒

咁媽媽係咩色

生於亂世

岩岩出世就沖身，唔想養咪俾人囉

媽媽全黑

痴撚線 咪用人類bb方式諗佢地啦
你唔好搞啲b 比貓媽咪自己搞啦
你愈整佢佢愈緊張

貓界陳同佳

樓主你做任何嘢之前問下呢度d人先...

爸爸

其實想問 點解唔可以？

通常你地寵物生B會點做？養晒佢？

利申冇興趣養

自己驗眼先啦 仲咁撚串

成日呢啲post都好多人喺度呃貓，好嘔心

咁都安心d
希望帽事

有冇上網睇過點做？
如果唔識
我覺得放佢喺個箱入邊隻貓自己搞掂仲好
之後慢慢上網睇片學

想養自己去領養啦，至少有啲社工可以查家宅。

叫我？

樓豬同貓媽本身親唔親
其實佢夠痴你嘅話用唔用手套都好閒
我嗰隻生完一直喵 喵到我走去佢啲bb身邊為止
留意佢有冇開口抖氣 啫係好似狗咁伸利出黎呼吸
最重要最重要 係安排一個夠安靜嘅地方
唔好比人騷擾到佢 放水食物 砂盆係附近 方便佢食野
比啲空間佢休息 唔好搞佢啲b 除非佢唔理啲b 好似唔餵奶咁
時不時去睇下佢地情況就得 你搞咁撚多野只會令佢愈緊張
分分鐘肚入面仲有貓b 生唔到出黎難產

樓主最錯係上連登問

呀媽生完會唔會唔記得哂佢地
沖左涼 ？

推

樓主睇吓呢個

個撚個唔係為對手套嘈 就爭住要養
呢家樓豬冇處理好一家大細分分鐘命仔都冇埋

佢懷疑緊

你班痴線貓都帽

聞緊係咪自己仔女

貓媽媽好痴人
聽到佢哋有古古聲 同埋keep住郁嚟郁去

盲撚

屌咁都有得笑

猫bb

改名做狗強,狗勁

屌
你死出去啦

0.03岡本

我領養你好冇？

生晒? 媽媽點

Once....

你搵人去買貓奶粉，整啲有營養嘅野比貓媽媽食

人如其名

留名睇乞貓

保暖
留意開冷氣個d
開奶比媽媽/飲

屌佢都唔撚在乎咁 隻貓要生一啲基本知識都冇
仲用水幫佢抹身痴撚線

報驚
虐寵

有貓

：唔撚想俾樓主以外嘅人養呀

媽媽喺咪有黑色
如果貓媽入咗紙箱可以喺上面蓋番舊毛巾
黑同窄嘅環境佢哋比較有安全感

可唔可以領養我？

貓媽媽同另外一個BB仲未出黎

唔係狗黎咩？

你睇下老豆個樣呆撚到

屌你 岩岩都覺得你眼快快睇唔到
點知原來真係盲

爸爸，唔好唔要我

樓主屋企有冇暖包？有就開幾個墊係毛巾下面俾bb保暖
或者暖水袋都得
貓b好易失溫 保暖最重要
其他等老母出返嚟再算

係咪隔代遺傳⋯？

呢家天氣咁熱 唔洗暖包
用毛巾就足夠 太熱分分鐘燙傷啲b

d暖包有時都幾熱架wor
樓主要留意，如果真係需要用搵布包一層好似好d

btw 會唔會我地過分緊張做多咗？
平時d貓出世無人喺身邊應該都ok
利申：唔識、等真係識嘅人答

因為我摸佢 見佢好凍 想話淋少少暖水俾佢地
以後唔敢了

你要人兄弟分離咁好咩？

我放咗啲毛巾俾佢地

帽事嘅

毛巾唔夠暖㗎
隔住毛巾唔辣手應該都可以

淋你老母咩有冇常識架

美食家？

毛巾夠 唔洗暖包
我嗰幾隻五月份出世 都唔洗暖包
最緊要貓媽係佢地身邊 佢地痴埋一齊就夠暖

驗眼

你唔俾多啲毛巾佢，仲要整濕佢。

貓爸好憎貓B架
你要分開佢地一星期

唔好比貓爸接近啲b
貓媽會覺得有威脅 會緊張
而且有其他貓嘅味就唔好

Okamoto

老貓嫩狗呀
識唔識食㗎你?

你個名

樓豬真係一步一驚心

好可愛可摸耳一陣拍片影媽媽帶埋BB出啵

睇睇下有啲嬲點解樓主完全冇做足準備㗎，做嘅所有嘢都係錯，做乜俾個爸爸咁接引，上網睇吓都見到好多文章教點樣接生，你本身唔知隻貓媽媽有咗咩？

點解？

樓主我屌你老母

出番老母圖呀

又乞貓
咁撚想養一早去左登記
上網打幾隻字就等於好撚有誠意

上網打幾隻字就夠晒誠意又盡左力
真係偉大

黑色係sex linked 遺傳好似？
黑色係dominant gene黎
如果個啊媽兩條都係黑我記得下一代應該係全黑 同老頭咩色好似冇關？
Genetic course好多年前take 唔記得7788了

會有味 貓媽可能會咬死貓b

好可愛呀
祝平安

不過下次樓主應該要做多少少準備同research

ching係咪用屎眼睇

收嗲啦乞貓撚

下 真係會有人養晒或者送俾親朋戚友
樓主無話要開放領養 班乞貓撚衝出嚟托柒？

咁寵物台你想推咩文
戇鳩仔

整個舒服嘅空間比貓媽
餵貓媽食嘢 royal canin 有隻for 貓媽幾好
貓b一個月後可以開始餵濕糧 乾糧
佢會自己照顧

Btw沖曬咁多隻？
未去到4個月大都盡量唔好幫佢哋沖涼
兩個月大個陣可以買乾噴清潔

如果真係沖咗一定一定要幫佢哋保暖
唔知會唔會因為你幫佢哋沖咗身
貓媽就唔要佢
睇實呀！ 如果係就要揾人幫手 好大禍

貓b開眼個啲乜都唔洗理 佢哋白己會搞定！
最好頭2星期都唔好掂佢哋住！

就算唔問都google啦 會有好多資訊

暖水袋嘛。。。
死咗就仆街

可以買定暖包

同埋樓主唔好出街撚貓
依家係貓瘟腸病毒嘅季節
唔好帶病菌返屋企

我都唔明點解自己隻貓大肚咁耐可以完全唔幫佢準備啲嘢...
不過宜家屌佢都無用 希望貓b們平平安安
同埋唔該樓主上網做足功課
睇下幾時帶貓爸媽絕育
佢地每發一次情就會增加老咗患癌嘅風險

真...你話街貓生b就話幫佢地唔到
自己養嘅貓生b都一啲準備都無
好擔心啲b

笑到我呢

總共幾多隻猫b

死乞衣屌你老母

貓BB半歲大之前都唔好沖涼，有媽媽佢會laam乾淨佢地，唔洗沖咖
你淋濕啲B就好易凍親 凍親咁細個好易死
放個水樽，入啲暖水，放啲毛巾喺個紙箱度
跟住將媽媽同BB放埋一齊
BB抹翻乾先！
跟住每日磅下BB有冇重到
媽媽餵奶唔好係咁伸手搞
BB一個月大就好帶佢地搵獸醫做檢查喇，要打疫苗，做杜蟲杜蚤

比d奶比呀媽飲，生完好攰

中指指尖個位完全隱形

個竇要保暖
make sure 媽媽生完精神同生理狀態良好
俾多啲野食媽媽食 生完bb 好攰架 同埋俾能量佢生產奶水
可以就今晚通頂睇住媽媽同bb
唔係就每兩個鐘check 住

人地生仔你俾個乾淨既空間佢就得
做咁多野托咩 隻貓自己識處理

有手套唔會有味

係天性定點

以為樓主啲死皮咁勁

唔好用水沖身 沖完仲要濕凍

扮乜野呀你 無就無啦 殺人凶手

個細路而家幾歲

你有冇tg，我教你

笑到仆街

唔好咁樣放啦

多謝晒大家幫手母子平安 生咗3個仔

確定已經生晒？ 唔好漏左

無啦

係咪屋企廚房幾大d fd

隨時第日又生多件
未必一次過生曬

你睇定啲好喎，有啲生到第二日都仲有得生

分唔到係食物定自己個仔

佢今次係第一胎

會慢慢甩色

睇定d好 隨時聽日生多隻

認真咩 但我之前睇片 隻色都係好明顯

唔好開冷氣風扇，保持28-30度
最好放入房，唔好騷擾媽媽

聽日要出去玩狗 聽日見

睇樓主啲處理真係睇到眼到突埋，
你有咩想知想做上來問左先好過

佳仔

記得幫啲貓貓排尿同每日量體重
每日最好重10-15g

唔該晒
如果再有問題 想再問下

生完隻貓咪食得

主人冇問題嘅

係徐晃

0.01mm

陳生

真心想領養⋯⋯

我屌你

點解嘅

爸爸係喺街到執返嚟
媽媽就自己喺門口走入黎

自來黑貓

有精神病嘅人通常都話自己好正常

你係咪盲？

留電話contact

驗眼細路.jpg

咁你果日返到屋企咪冇啦啦多左幾隻bb貓係度？
幻想唔到果刻畫面

你現在應該把貓爸絕育
否則貓媽兩個月後會再次懷孕

如果有人想領養是好事
你可以花點時間決定.

我家收養了十多隻流浪貓

家貓無問題架

2隻，thx

好mean

想請教點解要手套嘅

通常係一胎四隻, 小心唔好漏呀。

因為帽左

你武漢嚟？

窮撚地板 學咩人養貓

佢唔會知D貓B係佢架

你盲撚咗？

睇多d片啦
主人冇事架

所以咪上撚左熱門囉

once u try black,...

想收養一隻 @leoel2

2232 5529

屋村地板黎

唔可以呀屌你老母

咁你慢慢想想下好la

發現樓豬都幾弱智

我屋企兩隻貓都生過 如果佢信任你 係可以掂架
你想知掂唔掂得 你伸手扮去摸隻bb 睇下貓媽媽有冇反應 冇抗拒就係掂得

留名睇貓B
黑貓都巧得意

數齊夠唔夠胎盤

你掂小陣啲貓仔會死?
你肯定100%對手套冇味?

柒羊

豬

Diu隻貓都生bb
有d常識好唔好呀

你就當無事發生，貓仔就無撚左條命呀屌你

你冇撚嘢呀嘛

佢自己搬出黎㗎喎

睇定啲先！ 兩個月先打疫苗都未遲
樓主啲貓係家貓 所以都ok 嘅～
等佢哋開曬眼 磅重都未遲！
到時磅重每日都要keep住重

Btw 驚樓主唔識 到時杜蚤杜蟲最好去診所整
幼貓同成貓唔同
好多嘢要按體重餵份量

我老豆嚟

貼暖包
祝一家平安
唔好亂比人！真係要睇清楚！
同埋要比就一對咁比

巴打隻手好靚

好！thanks

重點喺貓到

你呢度咁光 母貓可能會將貓仔擺去第2度
我以前試過同佢鬥擺幾日
最終母貓都係好堅持佢自己認為安全同舒適既位

乞你老母！ 領養又關你事？ 我都養開貓

盲嘅都上到連登

咪係囉 一定係樓主隻手巢皮啦

留comment領養個啲唔係乞係咩
我理你係養開貓定養開狗
人地開po係問接生 忙緊 緊張緊
你見到貓b唔係關心
係仆上黎候住人問領養得唔得

要分貓要派貓會開post會share group
三唔識七沖上黎第一句就係 比你個仔我得唔得
仲理直氣壯唔覺得柒？

ps 香港十八區都好多浪浪
咁想領養建議比浪浪一個家

辣死貓

心聲

貓正常打齊針先沖涼.........仲要係啱啱出世既bb..

要全乾

認真嘅，想領養

好想知爸爸係咩樣

girl知我唔鐘意覆手提

追post啦

好cute好似有頭髮

真，唔google下有乜基本野準備，反而第一時間上連登開post

正呀

貓b 如果大個 會唔會搞大自己兄弟姊妹個肚

有無得領養一隻

on9無藥醫

gay

咁又點？

如果唔用手套 隻貓B會有其他人既氣味 佢老母會認唔到/以為係其他野 有可能會殺死佢

呢個post同之前貓媽媽便秘果個post差勁遠
隔離個樓主一早準備好產房，又會keep住mon貓媽媽個生產情況，做曬research
依家Day13啲貓仔肥肥白白
呢個post啲貓仔真係慘...
不如你去睇下人地點做啦...

google下大把教學
台灣好多寫得好好

唔好on9喇

天性
因為如果你徒手去掂佢啲bb 佢會聞到有其他動物（即係你）嘅氣味 佢就分別唔到呢個係自己嘅bb 就可能會咬死佢地

係
就咁用個紙皮 墊住啲毛巾就算
好唔衛生

樓主 如果你之後仲有繼續俾啲貓生BB
你就買一個產房喇 再鋪寵物用嘅尿片 唔好用毛巾
乾淨啲又衛生啲 同埋貓媽媽都會用安全感啲
你決定要俾啲貓生BB就要做好自己責任 上網睇定哂啲需知先

我唔知你係啱啱養貓定點 但係希望你有少少common sense 有乜可能用暖水去淋啲貓 就算你唔識都好 去google一下喇 貓bb好脆弱 要好俾心機去照顧佢哋 希望樓主可以做好一個主人應該有嘅責任

睇到樓主咁搞法都一額汗
希望啲貓貓冇事

認真mode:如果唔想養多幾隻
留名想領養

本來只係想藍剔你個po，點知因為幾條盲L，一覺訓醒仲係熱門，笑L死

btw，母子平安嘛

點解

平安！

會

頭先唔小心見到你幫貓沖涼有無見過爬蟲用既暖燈，魚街有買，無光得熱，可以照住保暖。我以前天竺鼠冬天用60w陶瓷暖膽微熱，夏天唔開冷氣應該夠用。無光無咁滋擾

穩定時候可以帶貓媽體檢，同埋買定貓奶粉，以防貓媽突發狀況無奶用

講漏咗
我個籠外面蓋咗布覆蓋晒成個籠
驚佢哋冷親 同俾貓媽安全感
貓媽唔係籠個陣我用暖水袋包2層毛巾（怕辣親）
俾佢哋一齊訓

準備定棺材啦

家貓同野貓唔同
野貓先會因為bb嘅氣味改變驚危險先會唔理啲bb走佬
加上，宜家喺室內
隻貓都走唔到去邊

你經手?

我

驗完眼再驗下腦

真係會

點解有少少似ray ma

貓媽媽應該會lam佢啲bb幫佢哋清潔
唔應該由人類做

講得好啱
佢自己會幫啲bb清潔
人類唔應該做咁多

我隻貓上星期都生左bb

電話點摸

戴哂綠帽
唔好講話貓憎B
人都憎B啦

你都ON9
佢貓媽黑貓黎

見到呢啲字，就知道呃鳩人

乞衣仔，去愛護動物協會啦撚樣，食左屎呀？

動物天性嚟㗎
咁貓b大個咗佢會唔會知

分開隻貓公
未絕育既貓公為左同貓囡扑野會咬死啲b

一係閹左佢 一係等大個啲先

阻撚住個熱門
希望全家死絕

因為老母餵奶阻住佢繼續啪佢老母
所以有d痴線爸爸會攻擊d bb

認真
奉獻各位有呢d情況應該預早睇多d youtube同google多啲資料
上網搵人問又好

生命呢d野做錯step有乜事真係會良心責備

我冇養開寵物嘅 但就好奇問下啫
咁嘅話啲貓原來一唔小心就會出事
真係要小心啲

唔係話你，巴打唔好誤會

我話自己明知屋企隻貓大左肚果d

利申自己隻貓大肚煲左好耐youtube問定人
預備哂所有我有機會用嘅野 一早整定產房
學定餵奶 抄定24醫生電話地址 照過哂有幾多隻bb
生每一隻都計時

而家已經一歲

中間隻b個樣

我絲嚟 都係改返性別好啲

你隻貓好qq
個花紋好似豹
仲有蛋糕食 你對佢真係好好

其實有養寵物嘅人唔係又話最好應該要絕育咩
咁其實由佢好定係絕育好

而家樓主有話要俾人咩

我自己想留後一次，所以生左一次就絕左育啦爸爸媽媽
當然冇諗過生梗係絕。因為不斷發情會有好多病痛的
而生都係1次，因為生仔其實好傷身
有見過貓媽生完chur乾營養係生行唔到路
我係不斷有俾補充品媽媽，亦都有俾營養好啲食物佢地

總之就係做足功課準備，同人類生仔一樣

仲有就係考慮下係咪養得到咁多
貓媽生仔多嘅可以7/8隻
我見過十幾隻都有
唔好自私生完又顧唔掂

我自己貓媽有3隻bb，我自己養返哂的

btw係啊佢哋係孟加拉豹貓

一家五口

佢比唔比人又關你事？

乞你老母個閪黎屌ok?

啲相好靚 用咩機影

可以介紹下邊兩隻係爸媽 同埋邊幾隻係兄弟姊妹嘛？

iphone